無視執7左佢啦,一過年逼人聽老西陳潔靈

如題

有撚人咩

林鄭心諗：

kellyjackie

屌你老尾

好肥

達仔d dancer好索

受左咩刺激

求先跳舞唱歌果個係咪跌左一下

仆街呢家係咪卡啦之星第6-10位

台下面d 人走得七七八八

痴撚線 搵埋班垃圾黎唱

四條雞仔聲
加多四條 mk
咩料

成班奀到噏唔出名

嘈撚到仆街。tvb仲以為自己大台

做乜撚嘢 乜人都可以上台

呢4個異形係乜人

pandora?邊撚個pandora?
冇人識你喎

射少2枝煙花請2個一線歌手好過啦

比唔起錢丫嘛

林鄭走咗未

我韋碧克降臨

Tvb好多星都去廣場show
但維港成班up唔出名